呢個男人係咪戴左綠帽

幾似

個併圖係咪有暗示

你諗多咗